[少林傳奇online]有無人有完整既任務對話log？

一直都覺得呢隻game既任務好高質 好有意思

我淨係搵到好少既任務對話

跪求

全民皆兵，破釜沉舟

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

同我推上去
武裝起義

入gp link

巴打快d join一齊玩

新link:

唔喺香港
你個server頂到兩個月就玩下